# sturdy-barnacle
DS

# Exame Outils Versionning

Ce projet contient diverses implémentations de la fonction `chebyshev_distance`.

La distance de Chebyshev, également connue sous le nom de norme infinie ou distance maximum, 
est une mesure de la différence entre deux points dans un espace multidimensionnel. 
Elle est définie comme la plus grande différence absolue entre les coordonnées des points dans chaque dimension. 
Mathématiquement, pour deux points P et Q de dimensions n :

\[ d_{\infty}(P, Q) = \max(|P_1 - Q_1|, |P_2 - Q_2|, ..., |P_n - Q_n|) \]

Cette distance est souvent utilisée dans les domaines où une différence maximale est critique, 
par exemple en géométrie, en analyse des algorithmes et en traitement d'images.

